分享下自己手繪連狗

最近開咗個page分享下自己手繪插圖
有連狗同其他character
大家有興趣就去睇下啦，歡迎拎圖

貓個張ok